復仇者3D正唔正

定睇2D好

Why bot both ar.............

點解唔imax